777之鎮魂曲彈咗咁耐，幫手未

睇咁多年叛逆的老母修
係時候幫叛逆的淋病埋尾

Zero!!!!!!!

咁邊個上去補劍

張建宗/葉劉lor仲問

孽瘤呢個星期補左十幾刀 777都仲未死

刀仔係慢d

條撚樣只係魯魯修個老母黎 一樣咁仆街

葉劉玩緊凌遲

屌你老味記者會神到，仲唔係香港老母修